和理非既你，見到差佬，可唔可以唔好走

否則你有六百萬人都冇用

Senator Rubio is talking about HK now

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am